浸小統計系你問我答

浸小本身係math and stat不過我就讀stat course多唔答廚房幾大
利申就grad

屋企徐冕幾大

好撚大

Take左咩
係咪有科混沌學

Take咗sample survey time series stochastic process data mining同asymptotics

Calculus 嘅內容讀到幾深?

上堂男女比例

今年改咗制cal 1 cal 2 multi cal都要讀哂

讀stat可摸耳cow到女

一半一半

唔知

樓主A幾？

樓主讀數好型

A0.5

利申唔係讀數

樓主讀屎笛好型

點夠你型

係咪入science 再揀major

係

推

諗住搵咩工

諗住讀埋master先搵工

UST stat LM

大師

畢左業做咩？

想讀埋master先

Master都係讀stat?

同樣讀bu 讀緊科business 科既 stat
搞唔掂d prob

Ust math留名

GPA幾多先

利申 3大 first hon 想去外國讀master

屌我asso gpa得3.11 面試啲人話唔識stat搞到連interviewer都話討論唔到睇黎都係入唔到

問功課ok?

咩功課睇下答唔答到

想讀research因為想教書

Econ Stat?

巴打又唔使咁驚佢哋大下你啫

有冇返pt?

之前有依加想返都返唔到

樓主之前返咩
同你一樣之前有返
不過而家冇更畀我返

ANOVA其實有咩用? 同regression 有咩分別?

其實無分別都係睇overall model fit唔fit

統計對賭錢有冇用

有用始終做到prediction

呢個真 大家由班藍絲廢老賭呢樣賭嗰樣啦
手足就唔好賭啦

真呀儲下錢好過啦

投資都要掛

有冇讀咩cs course

無

出黎諗住做咩
data sci?精算？master?

諗住讀埋master先
想教書

stat master?
想去邊讀

本身報咗暴大mphil不過炒咗跟住報埋rmsc仲等緊email

interview炒左？

連interview都無gpa唔夠好

本身cu都有堆stat人報mphil
冇計啦

同學留名

3

讀咗anal未

Anal 1讀咗啦爛咗grade

洗唔洗學programming
用咩多？

唔報埋2+3 ?

Senior entry無得報2+3

當日上martingale
Lecturer話你唔會有無限錢 所以點都唔會必贏

暫時讀左科3005 non parametric同3008linear regression
幾有用